[PS4/PC] Monster Hunter World [236] 下週新武器爛輝地獄再臨

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

突發，爛輝新武

大劍同槌

留名睇人讀心刷唔出

ON9一問,PC版同PS4連唔連到

哇屌火弓

咁MHW個W有咩用

説好的真男人呢

本身都未齊

咪真咗lor

刷晒成套整埋貓裝仲洗唔洗刷

我未 上星期唔得閒，今日先叫有時間打

照你咁講，佢係同server就叫MHWS啦

咁唔幫你了

點解 我識打㗎

有炎王場叫我

有新嘢就會俾舊嘢你

有無炎王王場？

sorry 聽日再打

你開我入

想問下而家打歷戰王都興騎緊果時是落黎？

第8粒攻擊豬

勁到

炎王啲吃癡真係好撚閪

今次炎王會同鋼龍打交

係果個佢地打完先騎好d

盾斧洗唔洗用心眼珠

自帶白都幾好

4Q2WFpMzRXaf

點跟

sorry我係咪霸o左JF師兄個位？

成班大佬嘲笑萌新

街場啲人有啲連黃道都唔識避

有冇炎王場

打到7張飛先放人

排隊跟打貝貝

入紅劍=心眼

come

ok

John ok?

想轉武
長槍定銃槍好d

-1

有無CODE

#35

打8場街場先贏一場

少有街場做哂鋼龍打交 2個落石位
打得好快

屌佢老母開把火弓出黎做乜

距離遠少少 就唔知跳個timing

一開波死2 個

打歷戰王炎王龍
如果啲人唔幫手用閃光
嗰場可以走場

暫時full：（

終於有強big豬喇，多謝三位kary

斷左線

我打住歷王炎王等

想要溶山龍裝幻化 套裝成個ds薪王咁型到

貝貝難打到 死左二十場

我有14粒 其他要玩弩要用既G無
達人得幾粒,超心果D無,屌嬲

今日扶左阿婆過馬路
街場連贏3場炎王

有冇入過街場打？
跳起大撲，閃
飛起噴火，閃
爭地盤，閃
騎咗，閃

之後超新星閃唔到

抖下

辛苦曬

係時候補上

有冇曲

又話炎王又易打?

uyhcpJzhG2

有時隊友比炎王更可怕

我咪就係講緊超新星囉

-2

等埋查理哥 任務緊

我順便去個wc

點止呀，街場啲撚樣連隻炎王過區都要閃返落嚟，到超新星就成隊冚家剷

自動留名

爆裂結晶

其實超新星你唔係暈咗就好易避

好想瘋狂刷爛輝

[member由你老母個閪發出.jpg[/member]

Fail撚咗

]

好耐冇見

同感 弓箭都可以夠時間大撲

到

上左3粒體力珠都係比佢噴粉塵一野爆死

用開擋
根本冇驚過自己會貓

me noob, mo強迫珠

比一棍巴打包左2貓
提早完成任務

打左三場炎王王都fail在大爆炸

1區，2區無奶嘎 自求多福

唔知我頂到幾耐呢

希望刷番10mins 一場啦

我情願用重弩硬食大技，打街場太伏啦

真係唔明歷戰騎緊果時閃咩

收緊刀閃唔切

巴打我見你成日埋怨街場，
不如專心喺度搵房入，贏多輸少的。

無啦啦斷線既?

怨咩街場
單挑夠揪咪唔洗怨
根本打街場嗰啲都係唔識打要人Carry

入街場carry人

炎王啲技真係好撚閪

你自己斷左呀巴打

你網絡爆炸 ？

諗下好喇

佢有招無啦啦噴中就死左

3區d血放到我都無時間幫手打

歷戰古龍啲攻勢 pattern 有時真係估唔到，突然老遠飛嚟打你一掌

嗰啲等人carry 又死2次
我即走，慳番啲道具

話時話有冇巴打打過拔刀珠出嚟
我完全見唔到

仲要無預令嘅攻擊，咁多隻古龍最唔鐘意打呢隻，最好打都係屍套

多到洗唔曬wor 呢粒。。。。

我啲超會就多到洗唔哂

入街場探險先有趣

係
一入場死兩件
重置任務

睇hr入街埸都好唔準 hr3xx 連兩貓

盾弩係咪要禁住L2先防到

HR 唔過百真係唔好搏，啲撚樣個個貪刀

寧願畀玉都唔畀票

猛者石之前嘛票囉

有冇炎王

過百嘅都係

想打貝貝 打珠 但炎王又差好多票

打珠打返歷戰調查 貝貝慢好多

貝貝出靚珠多D好似

都係打炎王算 求場

用激運票

我打古龍全部風化
再加上五分鐘內ko
你諗你

刷武器地獄又黎啦

點夠你玩 不過我都就齊 差匠珠同跑術

街場好難保證

上次爛閪刷左六十場都無雷弓，而家又話有新武

齊？max晒先叫齊喎

就齊

咁咪好 又可以刷雷弓又可以刷新武

巴打夠7粒攻擊珠？點刷出嚟？

3 wa FZ b QW rf R
炎王連7 -3
打晒7張先走

我咪問你係咪max數都爭匠珠同跑術
照計你齊max數唔人爭後者

有個巴打又斷佐

我打3粒 其他合
呀婆對我幾好 之後全部合垃圾

唔會*

今場個DD 巴打 用唔夠我五支水

佢真係網絡大爆炸

刷巨量歷戰 呢度好多痴線佬齊晒珠（數量都齊埋）

唔係呀
匠珠真情未見過 就好似你地D攻擊珠
跑術得1粒。。

輕輕一推

有無人打貝貝呢 缺1

有冇人打炎王
我想知4人玩擴可以幾快

你開場
揀人入場咪得

me

我記得呢度好似有個當時hr6xx都齊晒，最尾一粒係匠珠咁
希望我都做到

黎黎黎 我淨係要票

匠珠真係 上網睇utube先見到咁

差兩人

？？？等您

我開左code 你有開入你到

我未開始
打緊其他野

早期係好少，hr400打後一次過出咗3粒畀我，之前得1粒
而家爭一粒齊晒

街場兩個鐘先贏到一場

單拖打頂多咪十幾分鐘一場

單拖又怕死

仆街一場出一張

開埋騎乘都唔夠senya巴搶

我發現長槍都幾易騎

4區 騎完用蘑菇上下跳r時間易打d

不過你後面先換係難騎d

-3

仆街炎王正一閪龍一隻

真。刷夠票先好走 -1

r到出骨頭 就完場

下個禮拜又爛閪？

爛閪火弓 睇數字j撚死人

帶粉啦 我次次都撒晒救你地

咁你想唔想要先

我係咁飲藥喇

係

一開波又死2 件

sorry

第一次眠咁岩斷左尾
眠唔到2次

巴打打到味？我都想搵人一齊打

有冇人可以幫打貝爺 街場頂唔順了

打想

一條友打炎王歷戰王
反而過到
街埸十場有九場三貓

打賞？打相？打湘？

冇人肯閃 我換緊閃 執錯左石 以為有人補上

落石區又行咁埋引走佢 明明一黎就落得石

咩都打-3

黎幫手打炎王 救命

個田冇左

真係好撚野，成日話人街場雷 呢度有d都極品黎
粉唔帶，閃唔帶，廣域唔裝，死就有份死，正19太刀手
大爆炸死兩件，個弓手二話不説射訓隻野，真係做乜柒阿屌，起碼等埋齊人先眠爆
都算，你仲要射歪左射醒隻野
真係自刷算，又唔係打唔贏

我收唔切刀

等陣我出返去唔洗理我

我射醒隻野

係邊 code?

3 wa FZ b QW rf R

你唔係揸棍咩？

我冇砌奶裝 已經好努力撒粉

貝貝龍 缺1

我死左wo 咩都冇做過

唔係屌你喎ching

妖隻死人貝黃道o個下頂我跌o左出一步咁貓
好在師兄們無貓過留番個quota畀我
謝謝三位！

換閃執撚左石頭 點知你地3個都冇意慾閃

full

sorry囉

你地呢頭死左佢果頭即眠阿
所以我先......

去到個集會冇哂人

有阿ching

無謂傷和氣 再接再厲 打機姐

想@幾位巴打

見到你bo 熊貓求carry

無咩既
純粹覺得吹脹，開哂口嗌帶粉都唔帶

麻完 騎完 專心撒粉

蓄力上行盾
儲滿瓶
收刀飲藥

sorry 囉
粉一直都唔會帶
回得太少

打機姐 再挑戰ok?

Join ok?

新武?邊到有得睇

有冇人想carry我把拮拮拮？

第1頁貼咗link

話說玩太刀嗰啲唔該用多少少招氣刃兜割
太刀齋劈好低傷
最後，練好啲招看破斬啦

梳囉，學藝未精

利申：2000場太刀

打貝貝

我用埋廣堿5 帶埋青姑

街埸既人都要貓, 我只係想打夠素材者

入左 好似一齊打緊

但可唔可以幫打貝爺？

開始識閃招黃道

立flag

輕弩係你？

今場唔搵石避比你睇

頭先4區返去換蟲棍，點知換錯o左大劍仲要唔知……
心諗唔撚係要蟲棍打爆G呀？？？
on99, so99y

一陣幫你打

留名睇真男人

唔該巴打

oped

貓左唔好屌咁大力

想但冇時間打

打炎王街場遇到個片手一下都唔閃炎王大技，屌

閃得幾多次吖

點都閃兩下吖，好在我重弩，硬食算9 數

仲有冇貝貝場要人？我想打下珠

uccu

仲諗住行去正中間閃

combo連中3下

一放粉就釘左 熊貓巴

唔得 我要3次都閃到

太刀基本上我覺得最game最難玩得好
冇得檔，機動性又唔係好高，看破唔易
基本上團戰見有太刀都唔會入

唔同距離個timing 唔一樣

秒合秒放俾你 saf

好慘

下場唔玩野 原地閃

放粉放慢左sor

暈咗好耐啦
咁啱暈個位有爆粉

我地得既 999hr

senya 發動了跳躍。
senya 倒下了。

每日一笑

我依然唔夠膽唔用石練

梳

輕弩巴 小心D

成功左2次架

好橙

岩岩跳落黎果下就中火 好尷 sorry

岩岩我秒放閃家啦 第一次冇閃 冇人出事 叻

咁你見到斬擊斧應該會block 撚哂

用匠護石好過啦，護石可以去到lv3，即係3粒lv3珠，好過插珠

斬擊斧基本上我覺得全game最難玩得好
冇得檔，機動性又唔係好高，屬解唔易
基本上團戰見有斬擊斧都唔會入

求全武器

有冇ching想刷貝貝or炎王

原本一直mh只玩太刀
玩過其他武後返唔轉玩
無再玩太刀

我想打炎王

3次完美避過

想問下ps4同pc可唔可以一齊玩

其實有技巧 發動黃道個陣隻人會用手擋住自己個頭 隻手放低落黎個下閃就發動成功

我由睇頭 ->睇文字->睇石
仲有秒數流

我呢個方法百試百靈

試下先

又full 佐

次次你一講完佢就會Jon

最後轉畫面以為熊貓巴又猫

閃？ 用閃彈？

啱啱龍擊砲射到尾

死到唔敢落黎參戰

宜家有冇邊把雙刀好用

你地係咁暈 救左你地幾多次

渣ga

其實ching你升下件裝防會好小小

佢嗰閃係指ff跳

其實係咁岩食緊藥跳落黎果下就死左

齊未？我齊

唉 幫你打貝貝
見你咁厚面皮

thx carry

我未 幫佢打貝貝啦 我仲差5張
我自己搞掂

好感動

開任啦

一陣繼續炎啦

岩岩聽你講強緊裝

開左了

屎忽鬼

第一下禁太早第二下禁太遲

senya巴進入迷惘階段

一定係因為眼訓

有無歷古場俾我R下

早知唔打醒你

我要騎牛！

靠你了

怨下街場d人都唔得

老實講幾撚多話自己打mh幾勁, 你入到街場1個carry 3個雷友就真係勁人啦

岩岩出game果陣連登幾位神級高手真係試過

補充
今次炎王真係算試下

諗返上次麒麟同屍套真係好撚痴線

計7張卷,如果唔跟連登團,你打一世都拎唔到

著不動冇左個動作

好彩搵左石先

我屌 差幾舊野合到貝爺套裝,入左前置任可以死九次果個玩,仆街真係有人可以死哂九次

最尾果下死笑到我

正

媽好柒阿

Btw 唔該晒三位巴打

唔知佢JM9 猫幾次

但佢都騎到兩次牛牛

臨跳企出左小小

熊猫沉著應戰 冇做柒事

梳囉

花式自殺

半邊企石 半邊唔企

原本上二區之前可以紅白燈加滑空，之後就上馬

跳躍失敗2次，算唔算係柒

殊

weak了 多謝各位carry

多謝教點跳

掉低我地係營地

今晚大開眼界，多謝各位！

唔記得可以係game入面打字

er.......出大解佢就。。。。

今次唔係我啦

可唔可以話我知我點死

打20幾分鐘，最尾都係輸

Sor 比佢撞一下就死 唔明咩玩法
我岩岩都有去強裝架啦

我見你啲裝好似未客製強化？

btw 遠攻係咁脆弱

街場啲人成日鳩衝
打到燥

老舊寶石出咗粒心眼珠

新手第一次玩MH 岩岩買左PC

但連線搵街場 好似搵唔到 係咪佢問題?

貝貝真係傾住嚟打最好 起碼分到工先

唔該哂

有無人帶打貝爺，街場好辛苦

揾4人一齊打炎王刷龍脈石 出左幾舊都未出到蟲棍

普通歷戰？

歷戰王易出d

曲

裝

有冇巴打帶打貝任
套裝我係自由同高手打刷曬
但係想拎個龍頭 任務又成日比人雷

我幫打 咩code

ＬＭ

呢家開 等

我好廢打唔打得

唔死咪得

4Rj47YNvhrTb

我奶

Coming 我半奶輕弩

但係我冇曬閃光彈材料 sor

你套裝都未升盡

有五個人
咁你地不如四個打

帶個frd打炎妃特別任
有冇巴打嚟幫下手

2位巴打都未升盡

仲有得升咩

去工房客制啲裝 可以突破上限

升盡坐底都四百幾防

Christ巴 得1lv 351防好憫喎

隻奶好危險

升住咁多先 冇錢

賣殼皮

熊貓你支銃槍點射到咁高，setting有得set?

賣絢輝野

3hA6CimkcwdZ
一齊打歷王炎王刷石 我用蟲棍轉轉轉

扮忙棍

求幫拖

不知幾勁

街場集會所?

有需要我再開啦 係集會ing

?

3hA6CimkcwdZ -2

唔打炎王 我廢 包三貓

齊啦

見D人各有各打

Sor囉

sing爺

長槍客製回血回唔回得多？諗緊推埋無傷

如果慘爪加客會心40

防強
看破7
弱特2
無擊
超心3
匠3
無傷2
達人藝

100%會心

又唔出石 算打得幾好啦大家
繼續啦

咁做咩走?

3hA6CimkcwdZ -1
炎王

無走呀

解散左

爛輝慘爪
龍騎套4
攻4
看破4
超會4
弱點3
匠3
力量解放3
防禦性能3
飛燕
防禦強化

平時+弱點 110會心
力解+弱點 140

for 參考

按錯左
一開波把弓就死左 嚇到我

Sor我都唔知咩事，著咗轉身都貓

chris巴打

齊

最尾眠爆完實出黃道都唔搵定位哩

入埋來啦

入咗
日本名

唔好砌佢住 等佢放石先

佢好似冇入最尾個區

放左2石先眠的

有冇炎王/歷戰團？

我冇曬材料 拜託大家

1開始眠1次
2石之後眠第2次最好

唔齊人唔會出黃道，可能佢咁岩一入區就出

但我係門口個粒喎 可能佢跑緊入黎

臨尾換左裝 唔記得左防強

但係力解好似好難發動？
試下先

我而家開機

想問下邊度睇到今個月有咩活動？

入左未發求救 等你

好險

增加刺激度
3hA6CimkcwdZ -1
炎王

巴打入左 邊個係你

開左炎王歷戰4格

返咗集會所

入黎啦

呢舖棄喇

死鬼晒 再黎過

認真d大家

巴打你想打咩？普通歷戰定歷戰王炎王

無所謂 齊料了入黎玩下

Ok me too

放左個治療煙筒比D熔岩搞到無左,有冇人試過咁

依位巴打火山營地都未開

赤武巴打好識騎

多得奶媽支援

反正塞其他效益都唔大

唉

3hA6CimkcwdZ -2
炎王 識打先好黎

5格 4格刷珠
3hA6CimkcwdZ
-3

炎王出世果區 整到塊地跌一級果下都會

其實點解大家點解唔比佢返去訓...
頭先放大爆G應該搞掂...

太心急 諗住那那臨斬死埋佢算 點知又有人死

有無片手奶媽裝分享？
用笛，咩笛好呀，thanks

歷戰王 -1

3hA6CimkcwdZ -1
炎王 識打先好黎

巴打come?
4Rj47YNvhrTb -2

滅盡頭+龍騎套 vs 屍套y腰+龍騎套
兩套個分別其實係邊?

我開左個炎妃5格
唔好浪費左
下局黎？

Now come
拼圖巴？

大地巴龍刀客1洞
屬解3 麻3 麻域5 食菇3 快食3 節食

係咪已經開左場了

會心唔夠要靠精抖挺上去咪用滅盡頭
會心夠既話咪用屍套y腰多窿靈活啲

而加仲可以選擇炎王Y

咁樣拮炎王王頭三刀係幾傷？

金慘用juno 到95%會心 下下橙字好爽

周任要打4條燒魚

金慘本身都已經30會心
求祈砌都100%啦

燒魚仲煩過古龍

成日唔記得插心眼去打

9898

你叫？

我有啲4格

已經放棄左呢個禮拜週任

素材太垃圾先係主要問題

Coming

我地黎左你個度

4格炎王開左

你叫咩名

菜

有無炎王歷戰

轉頭入game解週任

週任又火魚

解曬你先來

有燒魚+爆鱗

有無歷戰炎王場?

等我入去加你血 然後走場

都叫做出到龍玉既
武器唔勁都無心情刷
燒魚好似係我打得最少嘅怪

呢場last 得翻4格C套

aoki好似開佐純 燒魚

咁入佢場

白斬都彈刀

On9肉質

坐等紫斬

你入啦~得1個位 我完任務

清完玩真男人

用種火石打落燒魚咪整軟肉質
唔係咩

我全部兩格

Okay

食個brunch先

10秒後比水弓射番硬

屍套仲快刷

射緊水彈

有無人玩pc版連唔到公開區域

我食飯先

唔係玩開大劍，咁砌得唔得
爛西屍套勁過普通屍套咁
用埋龍封珠岩岩好去到大
龍強3岩岩好加爆到390

好

巴打啱啱又走

唔用噴射大劍?

魚我打夠 去打鳥龍先

第一張相係噴射

之前由2x條打到50條, 終於拎到個稱號

4人既話搵個心眼加低火屬武算la

王銃槍應該係mvp

上面話打燒魚好煩...完全唔覺（我攞貫重射兩三排收工

翻去交任種野先

求巴打帶打炎王王
專紮奶媽，巴打唔洗煩補血

用匠護石唔要攻擊護石 攻擊去到lv4 就可以 當然如果仲有插槽 整到lv7都無問題 同埋要有無屬強化 大劍客制會心

外國班癲佬用不屈加攻
4人擴散打死咗歷王鋼龍
但之後比歷王炎王打中貓多次輸咗

係wo，醒唔起要上無擊

好缺凱玉,有咩快速刷凱玉方法

搵三條友做任

邪教

有咩打 咩都打 週任都好

有無人一齊打炎王王

98

炎王王

RRc Mx4d Yc4A

你地琴晚打成點

砲擊可以用前一下普攻嚟控制個角度，如果三角+圓圈先，之後再用砲擊就會向天射

你訓之後打多場 輸左 街人奶得幾好 冇伏

thanks
我以為係關aim assist既事
不過飛高左射唔射到？

我食埋個tea ob

on

???

Sor未訓醒

一陣黎join u

等齊4個巴打先啦 街人多數伏
邊個猫2次

黎幫手

係佢正下方就射到

炎王王

RRc Mx4d Yc4A

-1

黎幫貓

一陣trytry

有冇炎王團

近武咪煩，太易彈刀
潛完之後唔使十秒就乾晒

體形大既怪，如果唔係有特別野都係用貫重

就算彈刀，貫全身個傷都有保證

呢場打得好

Mhw 我淨係用貫打爆燐
試下用嚟打燒魚先

請問炎王y係咪玩雙刀

得

燒魚搵個人騎住黎打等佢唔使游黎游去
頭先三個人打歴打左8分幾

用貫打爆鱗係正確，但個距離要掌握得好好

見佢撞過黎前3秒要閃

否則埋到身會被爆死

屬性刀炎王gramma 頭手腳 火龍身蒼星腰
無屬就騰龍全套

珠自己調整

打夠未

我食完啦

你地有幾多張票

差4張

開定等我

貝貝刷豬 -2

Code?

發覺啲裝一個patch大update一次
爛輝炎妃貝希
跟住啲裝都係蒼星但丁y裝咁細tune
9月又可以拎鋼龍y腰tune高太刀裝

3hA6CimkcwdZ

你太慢 full佐了

我讓返出黎

我想佢出多武器多d

佢人影都未見

咁我返黎

Gogogo

可不可以一蚊呀
尋晚跟你哋打完返唔到街場架喇wuwuwu

我抖抖先

有位再補上

完任得一甩風化係咩事

好 入咗區了 執下裝等你

4個癲佬鬥搶騎乘

最後個下閃完扣血但又唔貓

比佢壓到？

Me半奶

有冇pc版玩家 瘋狂斷線 點玩?

單機先 等patch

不如試下全隊做真男人
咁就唔洗得我一個柒

揾人一齊打炎王王 刷龍石
dCeshyYBeZy

Thx 未玩過雙刀

好痛苦，平時做奶笛一場都係奶4，50次

打依隻野一場奶200次

下場真比你睇

見到舊石咁遠 專心做真男人好過

岩啊

開埋雙倍券玩

標準flag

坐等你獲得系統提示

睇下邊個中招

有冇真男人團跟

唉 d街場友真係好伏 係咪真係咁難打呀

真係幾難，無火抗20，無奶基本上碌多過打

好心就放晒3粒耐火啦 輸出咪頂多慢少少 都唔知d人諗乜

再加埋 體3 耐絕3

加多個整備3 無得輸

笑死

仲伏過街場 想點

唔知係咪太近

我係慢佐

我著左不動 無左遮光個下 見你地跳我先跳

捉唔到 感覺好差

次次太近都易出事

揾人一齊打炎王王 刷龍石
dCeshyYBeZy -2
bo巴打唔好黎呀

石頭後面跳住先

仲有冇人打貝貝仲差一兩件先齊裝

gun
曲？

屌，成日屌人貓車，
不如直接 自己做奶媽啦

開片手奶媽，根本上好難輸

唔知點解你地經常輸

替補me

都係做女人匿石舒服d

淆底

我抖抖 有個巴打頂上

痾屎你地打住先 有人打可以唔洗等我

真完3次 過佐就算

練定打極貝 我成日形住極貝會無石比你匿

唔夠人的話 我30mins 後先番

我要做真男人百發百中
而家打貝仔係為左閃 唔閃打乜野貝仔

岩！

明明之前百發百中

齊卷了
巴打繼續加油

無人開我轉game玩住先 之後再跟隊

應該唔會咁癲 最多限閃光彈

我都想收工 蟲金石出黎啦

貝-2 真唔真男人無所謂

我得一粒

DMC幾時復刻
之前冇留石

仲有冇位？ 5分鐘後join

岩岩出左去射救難

下場join

係咪仲有一個位

堅係直的

炎王街場真係未贏過
貝貝過一兩日都會勝率大升
反而炎王比我的感覺都係咁上下

有無巴打刷炎王？

yes sorry 最後一區了好快

好似下星期

幫打炎王

要幫留曲

跟

有矛曲 炎喵差一場畢業

7xBpi2FLLDfH

Join you

入唔到喎ching

莊左

今次炎王好似都幾大機率跌2張卷
打左4場有3場2張卷已經畢左業
之前其撚同屍套打左7場先畢業

具爺想搵多2隻腳

code?

下面有

谷爺呢

爛輝新大劍有冇白斬?

我見冇人入左街場

仲有位???

成日開錯貝爺任

無人知

打到上晒腦

黎 巴打開多次

幾時有爛西打？

希望今晚出到解放豬

我都希望出到增彈珠

7xx都未齊

加油 集氣！！！
出俾我

本身齊 炎王Y 出佐之後變佐可以裝3粒 ：（

大師目困

大師妹 叫我師兄

好 大師目困

hr200都冇未有防強珠

今次炎王難打定上兩次歷戰王難打
到而家都仲未打

其實都唔太難 最大難度係野團

有冇炎王團可join

上兩次都solo，即係冇影響

senya哥curry

開過

我係被carry 你地好奶得

偷挽唔預我

我同你努力緊刷緊珠

成日射唔中

你地…

好蒙又細 睇唔到

貝貝團

EzdDXJd34Lu

打緊炎王咋

炎王

好刺激

最衰都係hr999嗰個
玩玩玩

一係唔貓 一貓就最後個一貓

而家啲900hr

眠咗跳躍

耐熱衣真係救左我好多次

有冇人打歷古

上次d 痺氣真係屌佢老味

r2 +三角既長槍 無野打得入

真 過左一次當證明左自己就算

牙po

有燒死咗

燒死唔計

唔玩弓 一野滿血秒 撞一撞都扣一半（轉身避唔到個種

生命真係好脆弱

揸長槍拮死佢

下次打極貝貝再見啦

可唔可以搵人carry我過貝希摩斯？
打咗幾日街場都過唔到

你想可以一齊打既

我一打到最尾嗰圖就唔識點埋佢身

唔撚要龍脈石劍果時就係咁比
要增彈珠呀仆你個街

4格歷古缺2

莊

休息一陣

senya唔打？？？

我用開弩

打埋呢場要食飯 今晚再刷

ined

其實做乜係咁打炎王

讀心日常

諗唔到打乜

唔知

尾圖兩粒石無晒 我選擇番camp😭

打貝仔

已經100%
太冇挑戰性

玩唔匿石頭

吓 不嬲唔匿
歡迎爬文睇我條片 不過嗰陣未100%

solo +唔匿石頭

多謝曬啱啱幫我打貝希摩斯果兩位巴打

你睇個毒撚又係度打飛機啦.jpg

solo試過
同4人血量一樣
打哂35分鐘都未完

打佐1場34分 真男人唔到 fail佐

正！有得freeride
打幾鋪 就食飯

另一個巴打set d 字好mean

耐無打 好難打
食飯先！！！

而家啲999同780hr

抖抖先

句贊成我唔小心禁咖
雖然佢連死兩次我都驚到仆街

有咩打下

咁都捉到你

而家街場自由任貝貝成功率有冇50%?

想問下大家
pc 板既mon hun，係咪會跟steam account，唔可以比人玩？

睇hr 同武器
位位都有150ht 以上 可能有50%

揀左兩場打都算輕鬆完成

開場打啦

有冇歷古團

同問

+1

Me code?

又刷

我企唔中咩

er...

小貝團 刷豬 招人

想跟

差少少

好厚血

Roy巴唔打?

唔喇，你地好似夠哂人咁

想跟貝任

仲有冇位呀

gun

有無貝仼巴打，未100% 無事

仲有冇位

600防滿血硬食炎爆

去佐打野團 豬到。。。
想幫佢地過特殊都無能爲力

原來你地等釣魚

我地又要一齊刷珠

我仲未過到

come 7hn2NiXaCvLx

？？？ 等

來 剛好4個

入緊

又600防又51火耐…你地講緊乜嘢

等你開任

偷釣魚 踢你出小隊呀拿

仲有位？

人數好似夠開2隊？
我呢邊full了

岩岩番黎 有冇場 咩都打

有無奶呢 毒佐2晚奶 唔想毒了

入了

我奶啦

傳說既第一奶

你又炸佐？

可唔可以退任 我斷左線

第一日聽

有冇3人團要人?

發生咩事

係 岩岩開返 可唔可以退任

我用番笛

有

依家黎 留1!!!!

黎緊

唔好呀

整團貝貝好嗎？師兄們

有冇人PC 一連線就error 代碼50382-MW1

閃人

OK

貝貝-1

我黎

Mememe

有無人打貝貝

full jor

你地好似已經掌握到點跳
有咩心得

我都係由赤武巴到聽返黎

可以3區先轉奶 反正前2區 都唔會點扣血

轉左用長槍

搶騎乘

我想問下獵蟲係咪推薦養速度型再睇佢咩粉再配屬性比佢？

Sorry 嚇親大家

個位係咪比人食左啦

有冇貝貝蜀

HERE

唔知邊個來...但應該係依度既巴打

除左回復粉同爆破粉之外既蟲都冇乜用

我食左巴打個位？

可以退番出來

由佢啦 無話固定邊個打
個位巴打斷佐都無計

唔洗比我啦 係我網絡問題

3hA6CimkcwdZ
貝-3

輕鬆3貓

休息

最後一跳fail

慢佐

見到senya好型咁企落地位跳
J死我

呢d咪真男人

個負皮唔係我比

有冇貝貝團打下呀 唔想再跟街場 啲人第三個場都過唔到...

1區呢 如果落2石 暈唔到4次

出第7粒攻珠嚟賀我3跳3成功

其實2次落石快定暈4次快

暈完4次 再落第2舊 等佢跑個陣

近2區個舊 可以留起來

走緊落好似好難

senya巴飛撲 都照落

有無得入fans club

貝貝缺1

只歡迎女會員

依度好多小妹

有j既小妹

想join,曲？

交10個大爆桶ok？

7hn2NiXaCvLx

你走

講緊我？

full咗，我又去街場探險

入得

依度d 巴打成日有事行開又唔出聲
招完人又行番來

已有巴打入 我退番個位出來

入啦

頭先問你無應 以為你唔玩 招佐第2位巴打

我指第2位巴打入去
我沖涼先

sor先

你哋4個人仲乜唔GO
下次唔使讓嚟讓去啦 btw，我好唔客氣入番

速度平衡力量果d類型點揀？

報驚

一定揀全速度，蟲嘅輸出唔太重要，主要令你盡快上燈仲好

好似速度最重要 之後啲人好似用打擊多

睇手決定跳既時機真係得

3區 我麻多次？ 3區好似拖佐好耐

好似唔同距離都work先勁

可能我換左斬裂，同埋瞄尾射
所以少左輸出

第一區我係射落錯石

有冇場 咩都打

求

我射佢身 你地引

你哋當咗貝貝係乜 俾番啲尊嚴佢啦

係可愛既狗仔

七大罪入面既豬仔

跳躍成功率高左之後完來真係會唔想搵石

L x MM i T aw TWJ
炎王-3

唔該巴打
咁枝棍點揀屬
團戰揀麻
單打揀爆破定撚剋屬？

啱啱俾貝貝背脊卡咗喺個風中心入面 連食咗3下傷

單打去想輸出高嘅就會好忙，角龍棍無屬好高攻，但係你要長期keep到佢條牙籤白斬先勁，我自己係出咗龍騎棍之後就冇乜點再用角龍 如果揀屬就爛輝嗰兩把水棍冰棍

俾貝貝吹到企唔直

過多場就-2

youtube睇到條片 恐暴棍撚曬會心 solo貝貝17分幾 d數字幾高下

街場算

有位？

我ps4版係用大劍
pc試玩蟲棍
所以未有爛輝ff恐怖果d

炎妃冥燈出匠2斬得最舒服
可以轉區先磨刀

開始玩大劍 而家最高輸出係咪噴射大劍+騰龍裝?

拔刀>All

solo歷王炎喵貓1過左
火屬得7成日暈都當合格了

笛奶不給力

估唔到係奶媽眠鎚

spg巴用埋 麻笛奶

我一唔用長槍就同爆槌龍一樣智力

炎王其實比起馬仔已經易打好多
小心d 就得

玩到2點 有位

用太刀單打歷戰王，只要唔貪刀輕鬆過倒

好鬼慘 俾街場啲弱智太刀手映衰哂
搞到揸太刀入場有時會俾人踢

3隻入面最易算係佢

最易比人踢係笛啊屌喇媽

奇撚應該易過炎王？
起碼冇咁厚血

幾時都話，solo不計時間自己包2貓咁過根本完全冇難度

第一次過貝貝全靠偉大的笛

炎王王我做到10分未滿，奇撚王應該唔得
奇撚就算本身唔王都算係最難嗰隻，想當年幾多人卡住喺hr50過唔到

奇撚拎把大劍砍碌砍碌砍
耐雷轉身輪流著 真心冇難度喎

根本係solo冇難道

last

點解佢地剩係開紅白燈?

一騎就自動跌落來 乜料

今日不宜屠龍，FF跳冇成功過

我都係，我以為有人閃咗
carry足咗多場 多謝晒

咁講得清楚啲，其實應該要同一種類武器嚟比較嘅
如果係專用攻略某一隻咁打，我諗就乜都易

老老實實其實都唔係
如果solo真係冇難度，唔會咁多人sos，又有啲上嚟呢度屌晒鬼話隊友屎
只可以講solo對去到冇個程度嘅人先係冇難度

老老實實其實都唔係
如果solo真係冇難度，唔會咁多人sos，又有啲上嚟呢度屌晒鬼話隊友屎
只可以講solo對去到某個程度嘅人先係冇難度

所以蟲棍都係睇攻擊力唔洗理屬性？
我以為佢同雙刀一樣都係因為攻擊次數高所以睇屬性

solo 係易打到傻
但係我呢啲毒撚想有人陪我玩

有咁上下資歷既人就冇難度

屌你成撚日喺到話點點點緊係易
你係咪用開波動拳嚟屠龍既傳說獵人

純粹因為今集無屬太屈，基本上近戰都係以無屬為主
不過亦冇話唔可以攞屬性嚟玩，蟲棍可以搭飛燕[屬性]，都幾痛下

有無人可以幫手打打下位角龍 pc

呢啲鐘數仲要pc，真係愛莫能助

角龍都算樽頸位嚟，真係唔夠打就升一升套裝

竟然有人同我一樣？我仲以為自己睇錯

我攞返打貝果套銃槍裝都打得贏...火乜鬼耐

你話打奇撚易先咋喎，我有撚話過易？我話難呀痴撚線
你仲要話冇難度乜乜柒柒，你講嗰堆嘢自己食返啦

我係話，我當你大劍打炎王覺得難過奇撚
但同樣地你拎把太刀嚟打，可以係奇撚難過炎王
即係簡單啲講，你用唔同武器種類嚟比較打同一條龍都多鳩餘嘅
即係用唔同種類嘅武器嚟專門咁攻略唔同嘅龍，咪會覺得易玩囉
唔講清楚咩武器其實都係雞同鴨講

角龍？長槍迴3啦

搞掂左 街場有人入 solo真係好難

我玩太刀其實應該用邊把 而家用緊飛雷龍升到上3。一直升爆佢定點好

升爆佢冇壞，再唔係攞把鐵刀一路打一路升到上滅盡刀

其實sos 有時係慣左手勢 無咩野做搵d 野fing 下就訓
一入場就 SOS

除左貝爺呢d 有攻略法ge 之外

有頭髮邊個想玩pc
ps4無玩幾次活動跟唔番

D活動成日開返嫁喎

仲有好多frd 棄哂

見倒好多自己單刷都未做倒 一味瀨街場隊友廢

PC你就咁連就得?我連極都話我error 完全入唔到

係咪已經有欄輝打？有咩新武器？

星期五

活動通常星期四，五開

星期五last day
有成個星期刷